跪求達哥下年出山打埋隻LAST OF US PART 2 先正式引退

雖然好嬲你既ON9回應同當真兄弟係引戰狗

但跪求你下年出山打埋隻LAST OF US PART 2 先正式引退

呢隻GAME係要你打先夠完美

爛啦 番去大灣區直播啦屌

不如直接引退

問心, 你唔掛住佢D LIVE 咩?

不了
大個仔

想睇大J玩

屌你老母迖犬

呢嗰時勢居然仲有人吹奏違達狗

大個仔啦
D屎就算點香都好都係屎黎
你要扔屎我唔會阻止你
但如果你要奶一舊奶共既屎我就有責任屌柒你

我會掛住以前咩都夠膽講大是大非面前唔會扮睇唔到嘅達哥
而唔係而家呢個达哥
就算佢而家開返台都唔再係以前嘅達哥
我唔會再有興趣睇

同意
達哥已經係時代既眼淚

佢無達哥咁好笑
雖然不得不承認大J人格比達哥高尚好多

打埋LAST OF US 2 先割得唔得

不了

拉

善用起底 不推文

去鬥魚開啦，香港人唔歡迎佢呀

鬥魚係咩野來?

佢縮左入完美世界啦 返出離托咩

打機都有分邊個玩先完美
打完最尾嗰句樓豬有冇少少面紅
达粉真係特別on9

達狗玩支那game算啦

同大唔大個無咩關係
好多大人都仲會睇卡通

收下把口啦

去虎牙鬥魚開台

沒有達哥 只有迖狗